有冇「黑警」牆紙可以貼舖頭？

如題，鏡牆都可以，入黎賀賀佢醒一醒、痾篤尿照下個樣

如果一開始聽我分析同建議，又會唔會好行好多？